你點我清唱

試下水溫先
時光倒流二十年

歡迎點唱
唱得唔好聽插得細力d

心痛

過客 kolor

圍城

呢首 認真

Diulama

邊首?

唔係好熟首歌

Across the Universe
Comfortably Numb

忐忑

認真冇城哥既才華唱唔到

高難度左小小

遙遠的她
只想一生跟你走

兩首都係學友嘅

謝霆鋒 一窩瘋

陳奐仁 沒時間後悔
陳柏宇 你瞞我瞞
陳奕迅 浮誇

一生一世 (One Life) Audio - 米奇老味神奇屋

遙遠的她

只想一生跟你走

第1首搞唔掂
你瞞我瞞

浮誇

巴打唱歌幾好聽

正啊

過獎過獎

到此為止

唱林子詳首敢愛敢做

好聽

樓主把聲
有啲似 陳柏宇

力已盡

點多兩首kolor
雲圖
候鳥

巴打好啱唱呢type

好好聽
點多首國腎既children song

點解把聲聽聽下有D似偽毒既
BTW唱得幾好聽

雲圖

候鳥

其實kolor幾高質

偽毒坤?咪搞啦

楚歌

屌你老母學偽毒坤唱腔 成個女人咁

假如讓我說下去

Shape of you

把聲天生係咁
多謝你既意見

咁叻你嚟唱囉屌你老母

拍一半拖

巴打好正呀

心癮

多謝支持

化蝶

乜忽似偽毒坤 屌你老母

邊*

聲底幾好， 節奏捉得準啲就聽落順耳啲，讚 巴打識好多歌

英文歌得唔得 想聽bad day

多謝 其實有好多歌都係啱啱先聽

把聲收收地皮 聽日先

擊敗人

juno 寫得太多

唔識rap

原key搞唔掂

巴打唱得唔錯喎

三十日

Jay - 楓

屌你真係同偽毒坤把聲一樣

係似又未到一樣
同埋我覺得坤哥唱一首歌大部分時間都好用力去唱，比巴打差少少流暢感

貪心啲四首
綿綿
粵語殘片
月球上的人
孤獨患者

公公偏頭痛

唔係好熟同降左key 請見諒

一路向北

自己真係唔覺似

綿綿

粵語殘片

唱住2首先
巴打唔好咁sad 唱到我都sad埋

我rap唔掂

月球上的人

孤獨患者

j左成日 聲底唔錯
不過太chok個腔 有待進步

可唔可以加埋病態三部曲 我想再sad啲

我都覺 啲咬字好似

心多
心甜
心足

成日唔覺意chok左

簡一首算啦 唱哂我驚會sad死

得首心足叫有聽過

冇乜聽佢d歌

春秋
遙吻
騷靈情歌
逸後
你好不好
可惜沒如果
開不了口
擱淺
江南
無盡

唔好咁貪心

交換溫柔
覺得你幾岩唱

點多首
我代你哭

咁你是但鍾意邊幾首再揀都ok la

你，好不好？
演員

把聲似偽毒同拍乳混合
因為揀歌黎聽 聽左浮誇
去到副歌 高音上唔到盡
之後果句就跟住降左
幾次都係 可以聽翻

其實唱歌唔一定要跟原key唱
最緊要自己舒服
勉強會傷聲

好久不見

可惜沒如果

聽住1首先

我愛的人

你，好不好？

演員

講得啱 把聲真係傷傷地

咁就大開眼戒啦

好正 真係好似坤狗

原來他不夠愛我

睇下係咪坤狗先

Maroon 5 - This Love
The Weeknd - earned it

愛你 A.I.N.Y.
唱啦

屌 我跟住黎唱

搞唔掂

你得架

加油努力

我聽左幾首 加埋依首 真係好似坤9
尤其個 "他" 字 個發音好似

來開頭聽你暪我暪覺得樓主好似陳柏宇

可以一聽
但有啲撚聲聽得唔太舒服
可唔可以撚rock撚嘅腔, man啲咁唱歌

始終厚實聲最好j

我的快樂時代
HI 你唱啦喂

唔覺唔覺一唱就chok左 改緊改緊

黎多次原key圍城9(?

好好聽呀

屌坤狗黎既

唔緊要 皮已正
把聲幾好聽

想聽玉蝴蝶

同埋不來也不去

巴打唔好掛住唱歌
記得做GYM呀

樓主可以上youtube睇下high/low larynx嘅分別 每個人都有好多唔同嘅聲質 冇話天唔天生

假若好似樓主咁每首歌都用high larynx黎唱（陳柏宇 鄭中基 偽毒坤都係好典型嘅例子 基本上全部都歌都係'long'高個喉嚨黎唱）

某啲特別需要味道（即係把聲聽落厚實啲）嘅歌聽落就會好似小朋友唱啲大人歌咁 尤其係陳奕迅嘅歌 聽落會冇左嗰種感覺

純粹俾下意見 唔啱聽勿屌

唔知有咩分別

你發音共鳴係鼻下面
試下落翻啲 用少少喉嚨聲
會feel到震動嘅率唔同左

唱得好正

把聲好正 好想識你呀巴打

其實唔係好明 姐係我要用low larynx黎唱?但係要點?
可唔可以再指點下小弟

好似明明地 多請指點

我都好想識

Low larynx要個喉嚨放到好鬆先做到
可以幻想一下你放工返到屋企好撚攰攤上床 然後歎氣/講野把聲 又或者諗下當你踢波/打波嗌士氣嗰把聲
又或者諗下你自己係個sales 面對住啲客把聲就係high larynx好似好溫柔咁 一擰轉面就細細聲好撚粗魯咁屌佢老母嗰把聲

其實用文字好難表達 我自己都有自己嘅方法去令自己個喉嚨放低用low larynx 就係放鬆哂個喉嚨然後好沉咁"啊"一聲 (其實用文字好難表達)

上youtube睇下有冇教學 我諗應該有掛
試下聽下薛之謙首演員(尤其係live會仲明顯) 佢verse嘅部分就係low, chorus就係high 個分別都幾明顯下 睇下可唔可以幫到你理解多少少

試下聽哩段 哩段係佢狀態唔錯嘅一次
睇左佢幾段live發覺條友唱live都幾唔穩定 有啲唱到pat shit咁 見到有一段個喉嚨緊到唔想聽落去

我係吸一淡氣 就可以沉落去 會變到好厚好沉

找對的人
沒有你我甚麼都不是 / 霸氣情歌
謝樓主

Yes!!我都係差唔多係咁

岩先哩個live嘅第一段嘅verse同chorus個分別最大
佢唱完第一段chorus之後個喉嚨已經緊左 搞到佢第二段個verse喉嚨落唔返去 愈唱愈衰 建議你聽第一段算數

大吟釀 kolor

可唔可以post 自己唱既歌上黎架 我見有巴打教唱歌 真心求指點

找對的人

霸氣情歌

如果首歌係高音既點用low larynx黎唱?

歡迎

得閒唱首無力挽回黎聽下得唔得

夜店一個角落裡

唔好有個印象覺得low larynx唱唔到高音 最極端嘅例子係啲opera嘅男高音 貼近啲就陳奕迅嘅高音 但係我自己都好容易一上高音就變左high 搞到成首歌好唔smooth 個感覺唔一致 有排練

同埋唔好覺得low larynx係用力㩒低把聲 應該係放鬆哂

真係好難觸摸 要慢慢練下先得

剛好遇見你

周星呢

寵物

小城大事

攞左命

faded

花貓變身豹

電子音樂黎架Wo

大佬真係搞唔掂

夜d找數

告一段落
東區酒廊
唔該哂

個聲底幾靚 幾好聽 不過真係似狗坤

春秋

遙吻

找住2首先

東區酒廊

首告一段落聽左好多次都捉唔到個beat清唱 唔好意思

都唔知係好事定壞事
自己聽咁多次都唔覺似

街燈晚餐

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛

無盡

口痕唱首英文歌
唱得難聽 插得細力d
Rolling In The Deep

正

想你的夜

勇

萬中無一

我甚麼都沒有

16號愛人
回到最愛的一天
目黑

16號愛人

回到最愛的一天

目黑

陳奕迅 - 原來這裡沒有你

左右手

野孩子

黎多首黃金時代

一去不返
1874
心淡

不如這樣
預感

一去不返

1874

心淡

唱1874好似唔夠氣唔夠力咁

不如這樣

預感

啱啱起身未開聲

小弟唔識唱

師兄可否唱分手快樂？我正在學習怎樣唱，謝謝

任我行

比兩首你挑戰下
主旋律
起點終站

唔好咁講 我都係黎學野架

主旋律

起點終站

後面真係搞唔掂

孤兒仔

While My Guitar Gently Weeps - Beatles
In My Life -Beatles
Hey Jude -Beatles
Let it be -Beatles
Imagine - John Lennon
識唔識唱?

命硬

Let it be

Imagine

淨係識e2首 小弟盡哂力

屌你可以拍cover片上youtube

逼得太緊

其實想你唱後面
不過都唱得好好

披風

過獎過獎 我邊上到大場面

多謝 後面真係好難下

可唔可以唱時間都去那兒

eason嘅 失戀太少
可唔可以唱開頭果段

謝啦師兄，你唱得很不錯啦

想請教師兄懂唱後來嗎，劉若英的 謝謝

這首不懂

第二最愛

試下唱死了都要愛
煎熬

謝謝師兄，師兄唱歌有甚麼秘訣嗎

大佬 你都係想我死姐

自己唱就識 唔識教人

親愛的情人

之前聽過人講要用丹田，唔知自己係咪用錯氣

未聽過

我覺得唱得舒服就得

(毒撚生日開post是常識吧)召集想學唱歌嘅巴絲 (II)

想學唱歌同接受專業評論可以黎龍子巴打既post度留言同發問，佢會好專業同好細心咁解答每一位朋友對歌唱方面既疑問

利申：打手

講下笑姐
咁唱男人最痛
一步一生

幸福摩天輪

男人最痛

一步一生

我把聲好似唔太啱唱E d歌

可以了

真係好正

不妨一試--吳浩康
離魂記--周國賢
謝巴打

親愛的仇人呢咁

任天堂流淚

農夫-24

可請師兄唱天梯嗎？

不妨一試

離魂記

美麗之最
謝巴打

絕 傅珮嘉～

Stairway to heaven

巴打識野 不過唔識唱

Whole Lotta Love
Rock and Roll
November Rain
Don't Cry
I was born to love you

冇1首識

Queen
Guns N´Roses
Pink Floyd
Beatles
Led Zepplin
唱依五隊band中一首你識既可以嗎?

全部都係彈結他個時聽過下 真係唔識唱

親愛的仇人

She will be loved

似絲打

冒昧一問 巴打係咪唔太識腹式呼吸同埋高音會喉頭上升
因為你唱得舒服既key同個腔個feel差唔多同我一樣

真巴

之前有試用過 不過真係唔太識

正評咗
好聽呀

Love me for a reason - boyzone

I will wait - nick carter

洗剪吹

六樓後座

我的滑板鞋

唔識唱

小弟唔識rap

一路聽一路想像緊樓主個樣

約定
別來無恙

說再見了吧
終點的擁抱

黑洞

當你

泡沫

唔緊要

約定

別來無恙

說再見了吧

終點的擁抱

一去不返

等

one ok rock得唔得?

唔識日文

一字一淚

稀客

逸後

好正

鐵馬尋橋

好人
差半步

巴打有無tg, 好想瘋狂點歌

冇tg 係到點一樣姐

瞎子摸象

車匙 - 陳柏宇
每個日出 - 古巨基

好人

另一首唔識

車匙 - 陳柏宇

每個日出 - 古巨基

絕 傅佩嘉

Rockabye

春秋

巴打把聲咁高音好羨慕我自從變聲之後就唱唔到9成女歌手既歌

咪玩啦 男人老狗把聲咁高成日比人笑

我自問
我不會唱歌
C3PO
再見演奏廳

井

我自問

我不會唱歌

C3PO

再見演奏廳

好好聽吖 多謝巴打

巴打好勁，可以試下去busking

有諗過下 不過都係冇乜自信

點會你冇自信就唔會擺歌上黎啦

要露面同唱live差好遠

開個tg好嗎
btw想點
天敵
四不像
后會無期
我好想你
風箏

會唔會太貪心

多謝巴打

我好想你

風箏

其他唔係好熟
tg同e到有咩分別

好好聽 可唔可以唱children song

Yesterday -Beetles

井 張敬軒

Maneater
I will follow you into the dark
我們一起離開吧
Vincent
We don't believe what's on tv

Symphony No.9 - Beethoven

小弟垃圾冇首識唱

咪玩我啦大佬

咁呢個啦, 淨要頭15 秒

有歌詞架咩

當我冇講過 係咪姐係快樂頒

末段係快樂頌

16號愛人

第幾個100天

你在煩惱什麼 - 蘇打綠

以後別做朋友 - 周興哲

沒有你,我甚麼都不是 - 陳柏宇

你在煩惱什麼

以後別做朋友

沒有你,我甚麼都不是

THANKS
我會唔會好煩? 成日點歌?

冇問題呀 我就係想你地點歌

下次再見 - 古巨基

告別我的戀人們 - 古巨基

眼睛不能沒眼淚 - 古巨基

戀無可戀 - 古巨基

THANKS

告別我的戀人們

眼睛不能沒眼淚

找住2首先

眼睛不能沒眼淚個feel唔同左，似基仔，不過其他都唔錯

下次再見

戀無可戀

自己聽返係幾難聽下

王妃

我又黎啦

分手總約在雨天, thanks

整首風箏黎聽聽

Despacito得唔得

愈想愈無謂

好聽到不行

小塵埃同好！

黑暗中漫舞

紅色跑車
風繼續吹
酒杯敲鋼琴

貪心少少
覺得你唱Bruno Mars會好正
When I was your man
That's what I like

紅色跑車

風繼續吹

酒杯敲鋼琴

When I was your man

That's what I like

咬字可以再清楚D
keep it up

點會人人都讚你好聽喎

我會注意返 Thanks巴打

你地比面小弟姐 我覺得可以再好d

兜圈

KING KONG

時光機

首歌咁高難度都唱到 好勁啊
你靚聲好適合啲高音小小既歌

我把聲都係高音小小 但可惜唔入mic 一用mic啲人話差咁遠

Eason果首

過獎過獎 太高音都搞唔掂

我入mic把聲同平時把聲都係唔同

聽唔倒

一字一淚 & 回眸一笑
THANKS

一字一淚

回眸一笑

好好聽
巴打你係唔係文青樣?

聲音順耳
技巧方面用功，假以時日
加油

我的世界末日 - 陳奕迅
想哭 - 陳奕迅

我的世界末日

想哭

多謝
普通樣

多謝

it might be you - Stephen Bishop
i knew i loved you - Savage Garden
回到最愛的那天 - 立立

樓主都唱到幾高音

it might be you

i knew i loved you

回到最愛的那天

本身把聲比較尖

樓主, 好鐘意聽你唱歌

love yourself - justin bieber
what do you mean - justin bieber
風一樣的男子 - 陳曉東

Despacito

love yourself

風一樣的男子

what do you mean搞唔掂

好好聽呀！出道啦你！支持！

we belong together - mariah carey

天真有邪 - 林宥嘉
自然醒 - 林宥嘉

天真有邪

自然醒

咁就。。 感應-泳兒

衝口而出
打得火熱

熱帶雨林
信心花舍
當這地球沒有花
原來這裡沒有你
愛上你是我眼睛的錯
人來人往
多一點

會唔會太多

好好聽

唔緊要 我成日點嘅歌, 你都肯唱

一拍兩散

一雙手

衝口而出搞唔掂
打得火熱

原來這裡沒有你

人來人往

找住2首先

daler mehndi - tunak tunak tun

UEFA Champions League Anthem

求全首
原來這裡沒有你

多謝巴打
唱得好好聽又好有感情

你太過獎喇

聽咗好多次

爛

巴打好正好想同你係床到瘋狂唱歌

巴打把聲好撚正

石徑 不過有女聲

Something Just Like This - The Chainsmokers & Coldplay

Don't stop looking for love - boyzone
I love the way you love me - boyzone
Warwick Avenue - duffy
Too good to say goodbye - Bruno mars

Thanks thanks

借火

唔多熟

Too good to say goodbye

得e首聽過下

Eason

古天樂 - 今期流行

點d唔好咁冷門既歌得唔得

The Twelve Days of Christmas

周杰倫 - 簡單愛

給愛麗絲
隨意門

陳浩民 - 寵物小精靈
陳奕迅 - 不死傳說
鄭伊健 - 自動勝利Let's Fight

密封罩

給愛麗絲

第2首唔識

寵物小精靈

不死傳說

自動勝利Let's Fight

仲以為Eason D歌會大路D 你會識
不過部

都

出名個D歌都識既

猜情尋 - 陳奕迅

楊丞琳 失憶的金魚有無聽過

Lukas Graham - 7 Years

一句

陳柏宇 逸後 你把聲好似

之前陳奕迅果啲呢⋯⋯

多一點

信心花舍

當這地球沒有花

洋蔥

多謝你

請問你幾多歲? 你可以唱你最鐘意嘅歌嗎?

巴打聽得唔錯

約誓 殘酷月光

樓梯轉角

2字頭
可惜不是你

我有好多歌都鐘意

邊首約誓?
殘酷月光

最長的電影

點多首 獻世

時代巨輪
第五個現代化

Yoga

時代巨輪

另外個首唔識

唔做歌手真係浪費哂

巴別塔 - 陳柏宇
霸情情歌 - 陳柏宇
行屍走肉 - 陳柏宇

巴別塔

霸情情歌

行屍走肉

會唔會好CHUR

唔係太難唱既歌都ok既

會唔會點得太多

仲頂得住

是非題 - 范瑋琪
告白氣球 - 周杰倫

回到過去 jay

我點兒歌
楊千嬅-彈珠人的愛心炸彈

告白氣球

另外個首唔識

未聽過唔識唱

誇時代

擁抱 - 五月天
愛情的模樣 - 五月天
如煙 - 五月天

麻煩晒

手寫的從前

擁抱

如煙

另外個首唔識

仲估你攪唔掂

真係幾難搞下

把聲都幾靚
咬字可更準
加油！

黑眼圈 周國賢

男孩像你-薛凱琪

大愛-許志安

擱淺
原諒我
新不了情
個人認為依三首會好岩樓主

唔係呢首如煙...

擱淺

原諒我

新不了情

係邊首?

呢首我唱到變米奇老鼠
好撚難

Youngqueenz - love

好聽
同我唱嘅完全兩種感覺
好想有樓主嘅聲底

夜空？

我發覺你點親d歌都好q難唱

我反而唔係好中意自己把聲

我發覺你點親d歌都好q難唱
我自己都覺
但咁先證明你勁

咪搞我啦大佬

我的離開也是愛

嗚啊好撚正樓主真人一定靚仔暖男黎好想要啊

一突然聽開咩歌就好想樓主唱
兩男一女 唱唔唱到

星塵

日文歌得唔得？

粵語殘片

That's what I like

磚頭 - 陳柏宇

殘酷遊戲